[狗仔女用令牌收保護費] 每人要俾20蚊佢

頭先喺街, 聽到應該係狗仔女講, 我有令牌. 明天返學全學校長, 老師, 學生都要聽佢話.
仲要叫全班每人每個月俾20蚊佢.
如果唔係話用令牌CALL警察. 話校長, 老師, 學生欺凌佢.
邊個唔聽話. 就叫警察捉佢返去打到佢殘廢.
仲好囂張咁話, 睇下D 警察打到人殘廢. 都冇事架. 我哋警察做乜都冇錯
喺學校, 邊個有令牌就大晒, 校長都要聽佢吩咐

所以各位同學, 明天開學, 就係睇下身邊邊個同學有呢個"令牌". 記得要做佢跟班. 佢去廁格都要跟埋佢入廁格呀! 準備麻包裝/垃圾袋. 以免馬桶塞咗冇得去

PS: 喺街聽到目測11-12歲左右既o靚仔講

已fc，朋友都fc左

原來班特權人仕有晒相同諗法